連登年紀最大嘅user係幾多歲？

真心想知，唔好答我100歲

禾17碎

腦魔

今年實際幾歲？

50幾

應該係你喎曾志偉

100歲（人瑞）

我有個fd送咗個account俾我阿媽用
佢71

伯母多唔多上嚟留言？

巴士見到個呀叔, 40-50歲

9up的你凍嗎？

有時，不過佢唔知我user name

喺感情台見到有位user表示自己五十幾歲人先去學音樂 可能係佢嚟

老一輩通常對咩topic 有興趣？諗唔到佢地有咩動機上連登

我知你講邊個

佢都係上娛樂台評論下cctvb d節目同明星

唔出奇, 有D中年男人(40-50+)都幾update ga

你都69啦

king jer

多數無人回我阿媽

無睇user name，原來又係單戀無罪

推到佢地本人入嚟

101歲

無呃你

伯母得閒會唔會上時事台評論下？

有個同事42歲
佢都有上連登

唔會，佢見無咩人回佢都心灰意冷

五十歲樓上嗰啲我比較感興趣

我都41 1/2

佢叫咩名啊？得閒我見到佢就幫手回下佢啦

大個仔啦，走出陰影未？

之前自貼人工POST
好多真係40歲up....

不了，你陣間同佢講你個仔又唔食藥我就大鑊

而家打算爭取安樂死

覺得係吹水大會，所以無入去睇

我無咁無聊

好想知佢叫咩名

16碎

我就劈到你碎開16件

100歲

其實都唔算太大影響啩

馬嬲仔你year1咋

同上面個巴打嘅阿媽差唔多年紀…一路上舊登連登都唔覺得自己老餅…

睇完呢個po啲留言…屌…

今日落街買野食見到個滿頭白髮既呀伯係大家樂到上連登睇財經台
最恐怖既係見到佢打緊字留言

仲打到j

財經台同跑馬d post實多中老年人架啦